[I/A][日]為了誰的鍊金術士[拾貳] -光蘿繼續世界第一

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game

而依家有咩可以做 除左升Lv
升Lv係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 我會建議你做以下既幾件事
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天晚上11時(日本時間00:00)送出分別5次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議

平民六屬天王 :
剎那セツナ[風屬劍豪]
克莉瑪クリーマ[水屬天侯師]
阿爾貝露アルベル[暗屬機械師]
菲亞莉莉フェアリリィ[光屬天侯師]
多蘿西婭ドロシア[火屬死靈]
梅芳メイファン[雷屬武術大師]
角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要放第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

Q&A

1Q. 洗唔洗刷首抽?
1A. 要(戰鬥抽必中五星 請按心儀角色開局)

2Q. 我有隻ザンゲツ點解佢第二 第三個職業鎖住左? 係咪要升爆左先開到?
2A. 鎖住並唔係因為要升爆第一個職業先開到 而係要突破隻角色, 突破5次開二職 15次開3職

3Q. 突破要碎片, 咁我要點先有?
3A 1.抽重覆角色 2. 打Event既魂卷關 3.去SHOP買

4Q. 其實隻GAME個傭兵有咩用?
4A. 傭兵係你D朋友 你要俾錢先請到傭兵幫你出場打怪

5Q. 我自己都夠打啦, 咁唔洗要傭兵都得啦, 要俾錢
5A. 唔是, 你要俾錢, 人地都要俾錢, 佢俾錢用你既時侯 D錢真係會落你袋

最近佢更新埋每個角色出身地比大家睇
方便大家睇睇 賊男 同 免費花婿
兩招隊長技可以比邊D同國角色食到
Link:

新手可以使用以下途徑儲魔法石 :
1. 完成全線, 每章有五話 每話完成後會送750石
暫時最多可領9750石
2.每月login 大概 700石
3.鬥技場 (每日位置報酬 , 刷新新位置)
4.打共鬥(協力)初回顏合共7700石

Job Lv
Job Level 最高為11 (5星)
Job Level 是提升角色能力的主要途徑
而升級Job Level 的裝備 在 Job 1- 8 時 ,
只分開文職 及 武職
但到了Job 9 需要使用個別職業的裝備
個別裝備可以由 限定關卡入手
而沒有限定關卡時可以 使用 價值2,000,000 的十連裝備卷抽出

Job Level 建議全升 最少也要練到 Level 7
當到達Level 7後 職業技能都會全開放
而職業技能除了使用於本職外 還可以使用在 二職或三職中
可以自由配置

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
哈薩露ヘイゼル[機械士]
維特爾ヴェテル[神聖騎士]
千早チハヤ[舞姬+]
多蘿西婭ドロシア[死靈]
史特莉耶ストリエ[暗殺者+]
芙莉[咒炮術士](五誡)

水屬:
奧迪馬オーティマ[幻影法師]
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
克莉瑪 クリーマ [天侯師]
命 ミコト [神子]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
梅芳 メイファン [武術大師]
阿魯巴 アルバ [獸使(M) + 商人(S)]
卡莉絲 カリス [狙擊手+]
影山 エイザン [鍛造師]

風屬 :
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
拉芙 ラーフ [奇術士+]
賽妲 セーダ [疾弓騎士]
弗拉梅爾 フラメル [獸使+]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人]
札因 ザイン[領主]
妮卡 ネイカ [鎧魔道士]
萊爾 ライル[遊俠]
菲亞莉莉 フェアリリィ [天侯師]
祖維[雙刀術士](七誡)

暗屬 :
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
亞絲瓦德 アスワド [暗殺者]
庫丹斯坦 クダンシュタイン [魔槍騎士+]
阿爾貝露 アルベル [機械士]
蘿莎 ローザ [龍鬥士]
諾恩[爆力術士](九誡)

新前十 :
1.拉哈爾[火屬魔王](魔界戰記 X 夕力夕乂 已絕版)
2.吉爾伽美什[雷屬英雄王](Fate : UBW X 夕力夕乂 已絕版)
2.諾克提斯[水屬路西斯國王子](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
4.奧迪馬[水屬幻影法師](聖石系列)
4.艾拉尼亞[暗屬帝國準將](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
6:阿哈特[風屬七鬥術士](聖石系列十誡眾 - 第八誡)
6.菲雅[雷屬幻香術士](聖石系列十誡眾 - 第四誡)
8:巴斯尼[暗屬機動騎士](聖石系列)
8:諾恩[暗屬爆力術士](聖石系列十誡眾 - 第九誡)
10:祖維[光屬雙刀術士](聖石系列十誡眾 - 第七誡)
10:剎那[風屬劍豪](常駐)

舊玩家回鍋額外7日賞
自選角色卷(除聖石十誡, 所有合作系列外) X1
幻晶石 X1000- 2000
4星以上裝備十連卷X1
RARE角色十連卷X1

日版及台版差異

1.初回顏合石（連線朋友石）
日版：
1-10 每位250
11-100 每位 50
共得 7000石

台版：
1-10 每位250
11-100 每位 20
共得 4300石

2.新手自選五星角色卷
日版：300課金石
台版：600課金石

3.Login石
日版：新手第二日Login 送1000石
台版：新手第二日Login 送150石

4.優惠5step
日版：
Step1 500石十連抽
Step2 1500石十連抽
Step3-5 2500石十連抽

台版：
Step1 500石3連抽
Step2 1500石5連抽
Step3-5 2500十連抽

5.新手九宮格任務
日版：
分7頁 分別送兩隻五星角 + 五星角色自選卷一張

台版：
冇

如有未寫請補充

6.
課金價錢
日版:
800HKD / 3000 NTD = 10000石
另外每半個月重置初回購入獎勵

台版:
350HKD/ 1400NTD = 3000石

光蘿係邊個？

2017年7月14日起所有角色職業有所調整
詳細

2017/09/22
現正進行的活動:
。每日砂糖魂碎 x 2

。月曜日 (星期一) 特殊活動

。大運動會尾聲

。24小時無料一抽

。EX 大空之階 (透明君+職地下城)

同場加映

名留

青史

分開解的話 其實唔算難既

不過依關極最煩其實係開始隻大狗
中期兩隻風上龍
同後期槍手
大狗其實可以綁腳 另外只要一開場你將你成隊搬去最右
佢係『有機會』唔打你既 只係企前發呆
風上龍就成隊拉後就得 佢第一Round多數都係儲力 之後大十字
但只要你角色附近有怪 佢就唔會出大十字
後期槍手就......睇下你重有冇預防藥啦
我自己就試過比佢無限時停槍由滿血
射1 1 1 1 同間中開技打百幾咁
射足十分鐘比佢射死

光蘿係_係公_

太空EX極點打？

聽講一開波拎隻4奶擋隻狗路就易打好多

隻狗多數一係綁腳 一係硬擋
睇你有咩隊員 用唔同方法吧

FYI
比較平民少少 唔一定用四奶既組合

海賊LM

雷屬唔夠角，想喊

DIU
九宮格中早見

樓上慘呀

老手冇乜印象
但第一個九宮格唔係一定送早見咋咩

純雷屬四人冇援 我自己係用依四隻
雷斧有加乘 比起戰乙女重穩
四奶開場開十戒MA後
連埋雷大嬸可以一回合搞掂隻狗

係架原來。。。
我新手唔知

隻賢+你有無三jm?

而家異層搭12定24無料？

冇 冇材料升住

三JM都打唔到

我4戒隊長，朋友閃閃
多血d捱得下

好想睇tier list..

2500石抽一次...

好肉赤

重課都唔抽啦
UP埋弱智野
得嗰25碎

應該話太雜 同埋機率低到完全接受唔到

而家我得呢幾隻
除左水幻
升邊隻先好d?

頭2隻

運動會係咪最多一場得60?

係 20體換60碎

係咪等500 石STEP 1 先好...

唔課或輕課梗係啦
極多嘢送又或者有償石必中就視情況睇下抽唔抽

冇方法殺到右下果隻魔人？

其實右下隻魔人有乜用

裝飾

想嘔

就打完飾品 之後重要打多少少換限角碎
點解可以AUTO個個種目 偏偏就係最忙最多活動個時出...

依家都係三分一機會既AUTO隊
中三男人個題就全AUTO
中另外兩題就要手動行埋最後一步去終點

搞掂…
到限角碎

新個隻免費角 係主升第幾個職?

1

Wa diu lee

分享下運動會auto隊好喎

三男個題會答岩自己行去終點
老鼠個題識答岩 同自己行前 但最後一步要自己行
最後一題一開始會答錯 但後備一出會殺男主 答岩埋 但最後一步要自己行

註：劍豪可以換南乳

冇黎明冇火死

黎明可換風劍豪 火死就……可以換團長既
但出第三題的話 墮奶好似係唔識追男主打
因為比隻暗女阻住

冇辨法，當半auto啦
都禁少好多架啦

想問異層塔89層應該點打 卡左係到成個月 睇埋片都搞唔掂

分兩轉打
有冇暗/光狙擊 再唔係免費個隻雷狙
用佢地三隻是旦一隻開場普攻打花一下 就可以破防
第一轉清魔人
第二轉打女皇
咁樣應該會易打好多

出盡吃奶嘅力終於過埋70層

個章好似唔值用碎整兩隻

係冇得整兩個
限死每個ACCOUNT只可以整一個

得呀，不過要用金銀碎升

不過冇特殊能力既，垃撚圾

禁左落去你就知唔得

你撳落去就會通知你只可以整一個

唔敢禁

個月甲已經畀人嘈到癲

說好不提的月甲呢?!

得一件

X2

X3

X4

X5

幾時有新野？

屌，原來有新運動場，冇野了，88

有得auto

派750石

一分鐘一場 重要冇活動
分明比我地清體力

屌咁我前兩日咁辛苦手動做乜9

洗唔洗換晒佢d野？

我刷晒碎得番百幾體

曲線曬角

我會換哂d獅劍獅盾鍊金壺限角碎

刷得都係普池舊野 曬乜

下轉更新新角色碎

舊角色80MA圖

又要刷新角碎

用嚟召

屌，火召75之後冇升過

124萬升下裝撳下技都冇啦
講到好似商業奇才咁

15突開得3職不如20突等開MA，20突得不如25突3武具

本期有暗聖槍

升升下發現都係做倉務員咪唔鬼升
我有有獸王同雷奇術

好多野打塔變左有用
乜柒都要升

我d三星四星除左兩大奇術全部冇升

唔勤力刷碎係會有報應

大佬刷埋三四星要賣腎先夠體
而且反正抽都抽滿

唔係勤唔勤力問題
Fate入坑表示無活動都唔夠體刷碎，淨係刷自己有果d既五星都唔夠

證明你中左好撚多5星

嘩，新角碎原來10月1先有

可以打定關先

聖石外傳

他媽的冇練火鍛

火鍛只有0 突

5突
Move+1

如有黑尻級即突

我平時都有用佢打塔
係我火棄子隊既隊長

我都煩腦緊火同雷隊用咩隊長，手頭上得提歐娜，梅芳
火得隻斬月，有冇刷碎角推介？想用埋兩張自選卷

而家1500有償自選券抵唔抵買?

十戒都有

如果想要隻水屬, 係咪揀水幻好D?

你要夠水碎，又要打水杖

咁水屬揀邊隻好?

我用水雙，人地話冇AOE 廢角

求火雷隊長 有刷碎

雷鍛治師

有諗過，但聽講素早太低，同雷死靈取寫中

用拳聖職架

都好。不過見到新雷魔彈好吸引，但要成隊換魔攻職課金課爆廠都未惦

你都係咪都到左塔頂啦

水雙又未到廢既 buff完之後就正常角水平
但佢唔係衰無AOE 只係衰唔夠力同wa水屬

打到52，素早唔夠比封技弓克住

咁用得水雙都係打火屬架啦，儲力大技好夠痛喎

少年 你太年輕了
混屬關/限屬關都有更好選擇
唔係話水雙廢到無機會上場 只係佢真係只有打火屬先可以叫做大力

所以我一開始咪話水雙癈，叫巴打唔好學我囉，我玩非主流，小課，過到就過過唔到就吧就。

打機唔係打工囉，個個雷幻水幻7鬥，sorry唔岩我

人地一早就突到85
要叫聲水雙做蟹嫂

咁我當然知道大把土豪齊角全練啦
但都好多平民冇咁多資原練齊

慘 無魔王無閃閃無八誡都比人話土豪 仲要笑我用主流隊我打機打到番工咁
睇黎連四奶都無資格話自己用非主流隊

來一起入教 一齊用光蘿打出一片天

突蟹嫂都俾人笑慘

頭號會員在此

有魔王既表示 我土豪我自豪
至少諗少好多野 好似係

前非主流教主一定非你莫屬

但光蘿已經變左公廁

啱啊
一定唔好升呢啲角
抽到都唔升
識升一定升光蘿透明君

想當年到底係非洲蟹突爆蟹嫂比人笑得勁D
定係我突爆光蘿多人笑多D

moba第一個突爆 唔關禾事

一定係你

對唔住手快快

嘩 大膽啊你 拖埋毛巴落水
我可唔可以扮唔識你

毛巴係真愛
毛巴：倉管最少要有85

陳述事實姐 我都係追隨moba

信光蘿得永生

有諗過雷魔彈配雷嫁

突滿隻雷嫁佢

上年做左

依樣野 毛巴半年前應該已經做咗
(應該唔止半年...)

一早用緊雷魔彈放置隊長玩雷法隊
但無雷花 玩唔到非主流隊 慘

利申 用雷法隊打今次極關

當事人已更正...係一年前突滿

今次ex有雷魔彈應該好輕鬆

利申無

問題係花嫁太廢

85係基本

尤其是今日85咁輕鬆

反駁不能

唔洗咁介懷隊長技加成，除非打屬性隊關

唔癈邊叫非主流

我得4版85

我呢d窮j，冇隊長技克左屬都打唔入，冇辨法啦

我得兩版

計埋免費角有4版半既

團長隊長技幾好架
可以入風劍豪黑尻玩混屬隊

當然而家團長就冇咩用途啦

出多d混屬隊隊長技角色啦

火隊用黎明用唔用得過？

75劍豪+勁

係喎，全隊多20素早係堅喎

全隊多20?

留名

原來睇錯左精通技能

唔好話全隊加20素早，加10我都跪住用

終於得閒清埋d純色隊任，而家2萬石了

主流野嚟啵 唔多岩你

之後重有排你清 好似話再加長純色隊個個任

10/1 更新資料如下
。新100層推屍塔 破關獎勵為虹甲

。萬眾期待超金關卡

。月曜日火天碎片任

。蕾姆萬聖節新SKIN 及 碎片關 x 2

。技能特效效果增強

。新限定角色 x1及 新常設角色 x2
- 限角 (未肯定)
新職業: 念動師 <暫時睇職業技能比較似法系既武姬/王子>

- 常設角

。火鎚＋職關卡 及 新限角武器關卡

▼ハロウィンイベント開催！(10月中旬より開催)
「ハヤテ」（★★★★☆）のハロウィンverスキンを獲得可能なイベントクエストを開催予定です。
さらに、「ハヤテ」がクラスチェンジも可能になります！
イベントステージでは専用装備品や証が獲得可能となりますので、お楽しみに！

十月中 下一隻+職就係佢……

其實隻野仲有埋免費skin送

雷姆skin好柒，不了

獵弓+

隊長選擇唔多冇辨法，火隊員我用魔劍+

同埋火屬而家都冇咩角可以用啦，有碎刷黎黎去咪千早斬月果d

魔劍+同暗殺+ 都係主流火隊隊員

可以試下組魔統既火魔攻隊同火性槍既槍隊 依類非主流

咁證明火隊真係冇角可揀

火召火鎧魔火聖槍囉

魔王 五姐 之前隻男主

火召我都有興趣啊，不過呢三隻隊長技難夾，同埋我太早抽到暗殺+魔劍+，仲以為係冷門野，組隊未見過

唔緊要啦，我用女魔劍做主職囉，應該非主流喇掛

放假清活動。
其實運動會D常駐角碎叫唔叫抵換？

你講乜撚野
學好中文未

咁都難夾
性槍都未講野

全換…反正依排D體多到冇用

水雙+仲未打曬

期待隻火鍛+係好野啦

希望越大…失望越大……

邊度變d碎俾佢？

有愛就有

你講呢兩隻連影都唔見 點主流法？

巴哈

仲要係2017年2月22日

我去錯時事台?

你呢張舊拎到....

回帶

btw

魔劍+必沉默 有move1 算係輕課恩物嚟

暗殺+唔識玩 但以前有用過嚟背刺破防

魔王一定係非主流 張圖連講都廢事講

即係咁 如果你真要用依類圖嚟睇既…
都搵張新少少既好唔好…
而且依類圖不嬲都只係參考下笑下
連原作死都講到明有唔少個人因數 唔可以作準
FYI 依張應該新少少

一睇就知呢張圖仲廢

光蘿得B-C

2月22日根本未出魔劍+ 同暗殺+
當時2月呢兩隻頂多係4星咋
點會在5星圈出現呀
搵圖都搵張好少少啦

咪就係 光蘿應該係光屬閃級！

至少勁過班A級啦

話光花婿勁過光蘿 真係笑死人

圓圈圖入面好多4星響度喎

你明唔明咩係"頂多係4星"
即係當時佢地上限係4星
冇可能上到5星
圈入面全部都升到5星

點都好啦，共鬥永遠只會見到人出雷幻水幻殺那王子魔王金閃閃，間中見下機動暗隱密同新出角，除左前面呢幾隻算係op主流角，其他刷碎角全部都係平民恩物

前面果幾隻送比我都唔用，其他抽到就練

你當我新手玩得唔耐未見過世面囉，有好多角真係未見過有人用黎打共鬥或姐做外援角，好似雷斧魔槍呢d，就算評價唔差好多從來唔見

有新圖呀
繼續討論唔該

送？
你抽唔撚到咋，你咁撚戇鳩，我都替你老母智商堪憂
一開頭又話咩非主流
又走去用劍豪+
又攞舊圖扮野
嗰時呢兩隻仲係得4星
5星同+職都未開放
我柒都唔信有人會用
你真係四肢健全，智商戇鳩

雷斧得個硬字，開完+職有招技先好少少
但始終太慢

你淨係見到冇人掛做傭兵就係冇人用？傭兵只能掛一隻，好多set左都唔會轉，其實雷斧有50物攻隊長技，打雷屬限定都會用到

今次大空佢咪MVP
但威得幾耐
依家好多都係混屬關

唔記得利申85雷斧
免得有人話我自己無/唔用係到評論

打舖機啫，大家唔好咁激動

而家維護(更新)愈推愈遲
星期三>四>五>>>日

D字雕米咁細粒

咪就係，而家d人現實搵唔到成功感，就響2次元威威笑9人
我打機係on9 架喇。等我讚你打機叻叻豬啦

你講自己好成功咁
你唔只打機戇鳩
你現實都戇鳩鳩

係條一開頭講到好勁，又話玩非主流
到最後咪又係大路野
又貼張舊圖呃鳩人
嗰時乜柒都未出乜柒都非主流啦

乜撚野二次元
係睇動畫睇撚到上腦

真係唔知邊d大路，永遠協力都只見殺那未見過黎明，原來出場比例10比0.1都係大路野，我真係識條鐵

黎明係出+職前
咪非主流野囉
依家出完+職咪主流野囉
識得唔識得
劍豪仲唔係主流野
仲要識儲力喎
秒來秒去
都唔夠主流

講到尾，大家對主流定義唔同姐，都唔明有咩好拎黎笑9人，總之呢出去打協力唔講以為成隻game得六七隻角

嘩 協力出得多就等於大路野
我就真係長知識啦
乜唔係睇咩關而選擇出咩角色嫁咩

1. SRPG game不嬲都係睇場揀隊伍入場 拎2隻唔同屬去比使用率真係on99
2. 黎明開+職都未夠2個月 同剎那去比 笑死人咩
3. 你協力唔見有人用唔代表非主流
4. 你用d垃圾去打協力同雷人有乜分別 你就玩得開心 人場就屌緊你老母

唔好懶係眾人皆醉你獨醒咁啦 中二病到唔敢睇

屌
人地單人打唔贏咪要投石抱大腿囉

即係呢 你自己覺得係咁
係唔係因為你原本就係咁咋話
唔好將你自己既野 套哂落人地到啵

利申: 現實成功感應該都算良好

高層喵

喵高層

小薯招fd子

咁冇所謂啦，你現實又咁成功，打機又咁成功，我認下窮J冇錢課金出Op角又有乜所謂

手上一隻劍豪都未有

我現實同打機成功 同 你認唔認窮J 其實係一D關係都冇
不要看得自己那麼高 OK?

即係咁，你都自認窮j+智障，就唔好發表咁多偉論浪費大家時間啦。發問is ok，但發表偉論真係無必要。
愈來愈愈多你呢啲柒頭皮發表偉論誤導新手

有同無有咩關係
大把人無咪一樣照打
係呻自己無有咩用
抽唔到就抽唔撚到啦
扮乜撚野玩非主流

加親你都加唔到嘅

我就真非主流啦 自選劵都無揀魔王金閃
大家快d黎拜我

add jor
掛緊主流九誡

add jor
掛緊主流魔王

慘
更小嘅小薯加唔到

你個人幾成功都冇q用啦，講野咁冇口德做人又冇品，我話自己非主流都只係諗住叫新手唔好學我，乖乖地用返雷幻水幻果d，挑你好心就比人屈柒頭

好勁

嘩，多左好多大腿
Fatfat

對住你有口德都無用
有口德激鳩親我自己
事實嘅野叫乜撚野屈
柒下柒下揀人嚟覆

你滿左啦，抱唔到中腿

做咩又打交呀你地

有位哦

快點強姦我

係啊，我淨係覆冇口德冇品果d，呢d人最易激，又冇EQ特別好笑

係啊
好彩現實見唔到你呢啲戇鳩仔
唔係一早激死左
陰公，你雙親一定係畀你激鳩死
自己一個真心可憐
日日對住二次元打飛機
乖，見你可憐過啲老鼠唔撚再同你講野

個人覺得睇精神勝利法使用者既回覆 重有趣

陰功，你咁易激得死既？
你笑我柒仲諗住你係高富帥叫你比大家見識下，挑咁就走頭

無謂搞大佢啦師兄，打機姐，唔好拉埋現實既野黎比喇

我真心認輸

首先精神勝利法其實我係話緊你
另外拉現實嚟比 係你自己講先
先撩者賤 打死無怨

我知你話緊我，所以先話唔好搞大佢 我認輸先

佢利申自己現實成功時，我都已經想比大家好落台，但又落唔到，仲講野越黎越難聽，咁我講落去都無可厚非姐

咁你肯落未

講咁多做咩

成個台黎又黎去都係果幾個喂威圍，唔會有其他人討論空間

唔啱嘴型就埋唔到堆架啦

其實利申個個係我 唔係小丑巴……
另外所謂好落台係邊到出現 我真係唔多見到

咁你又走入嚟

我有認真同佢討論架 但佢揀人覆 依家係佢唔同我討論

有花生食點可以唔食

喂，我都肯認自己窮j冇錢入大坑，仲唔係想大家落台完左佢咩？佢仲要窮追，我好難做喎。佢認為導新手入大坑係神聖既職責，我講刷碎角就叫做誤人子弟

邊個得閒理你呢個毒撚

首先我想問下
百萬後巴打你人生成唔成功關我咩事？

到底係你要落台定人地要落台 好難捉摸啊

食屎啦 現充MK

叫你地落台呀
講到咁白，畀晒台階你
前設仲唔係話你錯
人地畀晒機會
要識時務先得架

打和啦好嗎

super

加你唔到喎，清

10月下旬：
地圖能360度旋轉
增加俯視和底視視覺

忍夢汁粒 未做聯動既要快

底視

幾時先有auto同手動加速

睇到顏色底底

下，之前隻合作角未刷滿喎
竟然忍夢執先過pok?

我仲有位喎
你咩game名？可能一早加左

係 出咗公告話唔可以再課金
但講明會盡番營運既責任 出埋成個故事 先完

hhhhh

冇啦冇啦
鳴哇，仲諗住佢會合作幫隻櫻變劍豪+

直接將全部角搬落為誰啦

忍者+就有你份 好似係

昨日大家都講笑傾過
咁岩我地依邊七個主角其中一個係日本國
可以係出佢個段時間 引進哂夢忍D 女角色 過嚟依邊
咁就Perfect啦

Gay game 引進男角

垃圾嚟

你這樣對嗎.JPG

等左好耐了

Ching點解你成日都咁多石

任課架喎

壕

愛以唔同方式存
無論石家錢都是愛
你說對不
利申兩樣都無

我有的是肝力

課月卡，一個月都係600羊，但有3300石
又冇咩勁合作，唔洗點抽

Paxxxxdin有咁勁咩？核心？
光猛獸使有咁廢咩？二線？

不過其他都幾中肯
如果睇到d字就更好

KESI2BDB
你試下copy落去

可能因為係I 唔係1

麻煩各位加唔到我既試下copy
KESI2BDB

睇嚟好重要
講左三次

岩岩出果陣已經話勁
係你地當我玩鳩你地

咩嚟

又更新

物防當攻果個，唔識串

果隻PVE應該唔錯 但PVP係暗屬咁暴力既輸出下 guard唔到就都係比人秒

有光碎突邊個好？

何不突光蘿

光十戒其實可以用160召幤換50張突著先

仲有一個鐘多啲仆街泉就加價

咁賤？

死都唔換
常角等碎算

你肯加我未？

運動會有五期？
點解11日？

加左啦

可以換龜頭套同吸血戒

4千5中3紅 但3隻都係水幻 我都係再棄坑算

我得兩紅
又係無新野

我都係得2new 辣殺驚

中左念動c

有無食評？

垃圾，
利申:抽唔到

新手廢隊求教升

呢張先真

All in 8妹

餵埋虹碎?

打運動場有10碎拎，
本身餵到上65已經好勁,不過75再勁d

啱啱開始玩冇耐 運動場係咩黎

大運動會

100層想點
隻game係咪癲撚左？

死剩最後一隻魔人，有無人教我點打佢？

八妹回血甲企最頂魔人個綠圈會識自動回血，跟著磨撚死佢

冇8妹呢？

險勝喳

只限於打剩魔人
求其一枝杖 風甲 200血活動飾品(1000血左右) 基本奇術
唔好普攻
幫自己加速企綠圈
用完晒加速就減佢速
不停loop等佢開全圖技自毀
之後磨
完

王每過700MP就會開地圖炮自毀
每次自毀冇7500血左右
而之後因為佢自身既BUFF會補三次1600
補完3次佢又會夠MP自毀
之後你要做既係重覆又重覆
企定定補下血放下加速比自己
或者放減速比王等自己行動快D 回多ROUND就得

我自己就用四奶主職配基本奇術磨完佢既

我想問係咪要連埋石都打爆埋？

啲石畀魔人打淨2000幾爆左唔知點

唔好搞D石 你一搞佢 佢就反擊

100層 8妹輕鬆auto喎

冇八妹既表示 其實我都知 咁冇咪要其他方法打...(喃喃自語)

風劍豪打得快好多，但有風險

決定了，今日的體只刷錢

似乎有齊100層攻略，要用冇八妹的方法過

今晚試打

3step抽哂，只中左男魔彈師，好過冇

如果升上75，第二個綠技用獸使加素早定用戰姬加hp加防？

無唔可以單刷auto姐，我放低煲劇煲左三集先打完
其實你佔據到綠格果個人坦到女王加王就夠。或者疊屍隊毒得死女王就更輕鬆

800，男魔彈，火死，羅庚一個

打女王同5000，我企係水晶隔離打
佢地會自殺

明智之舉

睇情況吧
多數就戰乙女技
但有時需要素就野生兒同TP加開始MP

咁你覺得升佢定升7妹好？

我都諗緊升唔升佢好

七妹號稱光屬水雙
要投資比較多碎先比較實用
再加上以龜速見稱既光隊嚟講 收成之時都算係稱職隊員嚟

而寬額頭算係成隻GAME暫時既特例
用防當攻 係降攻既關卡 有特別既用途
但用得佢基本上限制咗佢一定係隊長
其他隊員多數都係D輔助為主 例如蕾姆 光蘿 光天候
你放打手落去都冇乜用 加防對佢地冇咩增益

總結你睇下想要隻快既普通打手角色 定係 一隻打特別關用既角色吧

題外話: 點解依排咁多人吹捧寬額頭 唔多唔少其實只係因為競技場

咁都係升77算

鬥技場近排黑叔當道

黑叔先易打…

超錢去到幾時？

開埋星期一

屌
個秒時計掂都未掂過

過埋超金大把時間你打

今日有任要打第三話 咁就打少場超金

點止，仲要打十次normal story

果d要即日打架咩？

重有三場 雙風刀碎 (細細聲)

85jor

升完都你乜出場機會

橙 禾成日用wo

唉廿場都打唔到唉濕撚哂唉唔撚驚

唔刷啦，得隻60都唔知要幾多年之後先75

唔刷就永遠都75唔到

風雙75只係中轉站
80先係開始 85先完終點
利申: 本體都冇

咁更加唔刷

念動師果個專武無碎升？要用自己既銀金武碎？

等HARD關

而我不知念動師是什麼

100 層隻大佬點打

企佢個圈打

睇返第14頁
有教

過左了, 磨左好耐

用咩磨？

大波四奶

四奶可以點打？

全game最高素早幾多？

跟第14頁幅圖個攻略, 裝回血個件+專武, 等隻BOSS 自爆

日服九宮格任自選換咩好

請自貼自己有咩角色

我都有張自選卷, 唔知點揀好
貼哂有11張, 定係淨係貼4-5星就得啦?

4-5星就ok啦

水好似好弱

仲有一版風

仲有版光，用手機upload唔知點解5張少1張

過左了＋1

冇人理

左下二，不過無碎刷

砂時間果D+裝要刷幾多？

唔明你想問乜

唔計裝備, 大約185-187

我都唔記得狗公格有咩換
水拳啦

每件80

水系應該換水拳定水幻先？

請問黑叔叔用咩武具？

想問下呢度係咪冇人玩中文版

隨意架喎，100鎧搭運動會章都得架

有水幻換架咩

有個ac睇劇情算唔算？

sorry, 唔係9公格, 我果張係新手自選卷

我印象中水幻好似勁啲, 但係水拳大波啲, 好難揀

而家新手自選卷有冇得換十戒

我果張係上次活動買, 入面有十戒

以為講新玩第一星期買到既300有償卷

我果張1500
btw 如果想揀隻水系, 應該揀水幻定水拳?

新手黎講建議水拳
水幻要刷專同冇得刷碎
水拳就1職已經夠勁同有得刷碎
當然你有課金就另計

水幻要去第幾章刷?

有十戒換梗係換雷or風啦

已經有4,5,8戒
但係水屬冇乜角用

咁換水天侯可能好D
有得刷碎 又有穩定輸出 仲有再起

屌，乜而家d卷咁多野換架咩

唔係之前1500個張咩?

用唔用埋海賊劍？（有把4星，諗緊升唔升5星）
另想問虹甲同熊屬性耐性會唔會疊加？

會計最高果項only

把武係蒼灘灘？

呢把，我見塔有得換

1500果張有咁多野換，所以唔識揀

雷奶for sure

已經有了

如果黑尻用就唔使升，當然你碎多另計

原來係灘蒼蒼

8戒？

冇呢把

有用咩

呢排打塔咪有用

都有啦

9戎》7姐》黑叔》魔彈》水天候》光猛獸》？？？

唔夠水屬都係換9戒先？

水拳都要過左80先勁
而家有100萬十連裝備品，入面有十戒專用
除左十戒聖石合作，其他角色都可以刷個半月碎鍊成

自己諗

其實都唔止個半月要double, 150鍊成左無突破都係無用, 最少都刷夠300先會鍊成

刷到150鍊成左抽到會好蝕

我隻水拳都係刷碎鍊成再上85
85之後中左兩次水拳 Dllm

Re到91已經唔想打 好傷神
一次re幾轉果d巴打是咪痴線的

想問問9戒勁係邊？
（7姐都幾靚 ）

射左500推到87

push

免費個轉都重係20樓左右
明明原本想AUTO堆到90......但每次掛咗陣就冇心機熄咗

225碎就會忍唔到手撳出嚟用住先既路過

有冇人有7姐同9戒？9戒勁係邊？
係咪換9戒好過7姐？

論實用狗叔一下CT腳已經好過七妹好多

論外貌七妹光屬嚟講應該排到第二名

申利: 兩隻都冇

老老實實 咁耐有冇ex關需要9戒

淨係對腳都好好J，好難揀

光屬外貌第一唔通係.....？

獅子頭

果下ct 0有咩用？
例如下個到隻兵，我用ct 0打佢，佢要由頭排過？

定係詠唱時間歸0?

沒完沒了

咁都幾惡喎

咁撚好用？
不過七妹靚過獅子頭好多

睇中左呢兩隻而入坑,響#1見到首抽推介個日文網有佢地
但係唔識日文,想問下各位巴打呢兩隻係咪常駐響pool到

攻擊順序由頭排過
所以手動的話 好好用

唔係
依兩隻係十戒嚟
聖石POOL限定角
童貞毛衣個隻叫八妹/八戒/八奶
星星眼係七妹/七戒

光蘿世界第一

仲在一樓

吓 咁響正常刷首抽個500十抽抽唔抽到?
因為見有佢地兩個個樣個pool要2500石...但係入game得1600石

暫時都係得2500 pool先抽到

唉 咁唔玩喇

咁你會損失左一隻好遊戲

應該就快有500石抽聖石

最遲下個月，我估

而家個鬥技場係光屬傷害多20%定少20%?

亂入

咁都得，咁我咁都得啦

想問第一項點達成？

唔con機

個個都話第一, 計我話七妹先係第一

可惜視障

冇超錢

我想問水晶心擊入面，鍛治師有幾撚活躍？

超錢係聽日同後日開

完全冇印象依關係打乜

光蘿+喎

打完就算 Never look back

萌新終於推到上90層，90全場毒毒死哂 op

鍛有活躍過咩？

聽日先超錢呀

打塔

終於捱到100層，又死剩個boss
屌，唔撚想打啊

個2隻冇pu啫，抽到既

十誡D 角點升上JOB 11呀...

卡住係JOB 9...

打聖石 8 9章
你按裝備有得list點入手

岩岩抽到呢隻.... 想問下主升咩職?

...有排打 sad

三職升晒佢
應該用武宗/忍者玩高速時停，好似係

但係冇力，慘

水極少物攻角升定無壞

計匙由申野挽牙？

5gr

台服 玩左一星期新手

Wa ching梨5p字巧熟練wor

台服很鳩，不要玩

覺得呢排冇新關好頽

塔都不了

auto塔咪即係頹囉

2500必中5星又中9戒
由75lv跳到83lv，都唔知喊好定笑好

本體都冇既表示
歐皇必須死!

啱啊
啲咩咩暗魔彈
都必需死

勁咩暗魔彈？

好用
勁唔勁就要問D專家
但佢有精護有無恥擋 有倍攻爆發 血素都OK
唔會弱得去邊

蓄力賢者

唔係物攻架咩？

已轉玩日服
刷首抽中

英明

我想問下 我刷首抽有一部機寫住一回限定 咁個部機係咪永久刷首抽都會有?

聽日完

仲未刷到五妹,八妹

師兄 你想係依個pool到抽到五奶同八奶??
難咗少少啵

佢個uplist 水蛇春咁長
同埋新account的話 真心唔多建議玩五奶

800全炒

I know that feel bro

刷左成晚啦 都係冇

是但執隻5星開波啦，日後大把幾會中當年水幻起手，佛誔都未jm

終於抽到八妹啦
仲有隻水拳起手

剛回坑

抽到呢隻 評價如何？

好似捧到上天
呢排既event大活躍

王子同佢邊個值得比虹片突破好

當然王子啦，呢隻遲個半月有碎刷
但你王子jm左未先？

1職jm左 差2~3job

驚你抽到人冇打裝啫

屌，超超魔人打淨3000血輸左

限定聖石角有碎刷？

乜限角來架？
抽唔到冇留意 sorry

想問木漏刷果D裝係邊個角？

風獸+(好似係)

Thanks

雖然8奶可以代替佢
但佢都係最平民風坦

有8奶但板凳唔夠深，刷緊碎

左邊果兩隻搵唔到首抽評價
請問 還可以嗎？

岩岩好2個半月終於推完

左上定左下

得暗屬過唔到木漏日
除左垃圾賢+，一隻魔攻都冇
媽的貢丸

左上係少數高速既光隊恆常角隊員 (未有碎片打)
左下係暗系少數法系輸出 二職有精護 一職基本技自帶儲力技
算係唔錯既角色 但一樣未有碎片刷住

左下唔係計物理射擊咩？

但食法傷同器用

正 立即jm

打唔入既
得暗隊過唔到 公平咩

基本魔劍呢
有冇試過佢魔劍技打

試下用儲力賢者

佢應該0突

Halloween 有2種裝打，係俾邊個？

過左啦
要幾隻人保護隻垃圾賢者+先過到

1星病弱主教同4星任務有佢樣果個

放棄EX光屬嗰粒星

即係唔駛打

有咩用？

公告有講

剛剛先仔細研究，
職業特化

暫時開左上暗，武宗，似加職個種玩法

暗黑騎士, 上暗+無得玩😓

呢件乜野黎？值唔值得刷？另外有件Halloween飾物值唔值得刷？

開啟 金暗 / 武宗 特化職
你當係半個+職咁睇

睇左了，好雞肋

我就唔刷喇

睇左好似都唔係好野，留番D体用係第度

半+職真係好撚賤
招技改少少，又要哂体打coins，又要job1再升過

各位巴打 我岩岩棄台版 入坑日版
想請教日版點課金?

日SER新手留名
岩岩衝上30LV

iOS or Android?

iOS 就用日本acc買日本iTunes card 課

Android 用credit card

棄台版入坑日版
每個月應會課1舊水至3舊水

100石新手自選卷簡咩好
有諗過水拳 起手容易
但水天候 水幻 巴西尼都好吸引
但水幻要搞專武

你課的話揀水幻都無問題，我以前都係谷起陽劍起手，大致上所有主線都ok

想問下 日版係咪冇2倍速

新手想問，日版九宮格自選券係邊到睇到有乜揀？
有冇剎那揀？

冇 但係有得skip攻擊動畫

而家新手自選卷只須100石?

yes 神秘商店7日新手自選卷 100付費石

之前是咪300石？

愛德華!!!!!!!!

為了誰的鋼之鍊金術士

出事啦

我個荷包啊

希望有自選卷啦

大總統,愛德華,無能大佐,SCAR...
要買幾張先夠

不得了

都冇scar

啱啱生放送派嘅選職業証召喚同裝備品係咩嚟？應該點揀？

岩岩好似送左2張自選卷(日SER)
大家選咩

新手唔知有咩用，唔識揀
有冇巴打可以指教下

強化所有金暗同武宗
唔同裝對唔同角
好似得一兩隻值得升

只課過兩次月卡，現儲左16000 石

請問咩係金暗同武宗？唔好意思

如果想主力升八妹，咁應該點揀？

職業
反正星期四出
出埋再睇先算

秘密之店第3間有齊相關角色，你無就對你無影響。升8妹同呢様野無關

邊度睇

又要做爆課之鍊金術師

Pride 似係大奬

好多角色
如果入哂一個池，真係抽到中風都未到我中獎

唉，唔想升

明白了，唔該晒

出fate同魔界果陣你未入坑？
通常都有分幾個pool pickup 2-3個角色
最後星期就有合集pool pickup全部角色

通常都係下半部先出勁角

自從藤田主張強度平衡之後，新出果D已經再冇魔王級強度

希望至少有王子level

我反而想佢引入多d唔同玩法，好似魔界招投咁陷阱關真係超好用。

其實某啲關真心有用
希望全體唔洗唱出技